對唔住，我好攰。

6月12開始一直出去，工又冇反，又比屋企人吊。
我係絲，但我係勇武。
身邊冇人認同我做既野，Even係朋友，甚至係屋企人。一講政治野一係就鬧交一係就係到hea鳩我。一係就吊鳩我做勇武。
一直都係雙負雙乘，和理有和理既做，勇武有自己既勇武，點解琴日有咁多人去反對我地，話我地做錯？如果琴日冇依件事既發生，係咪都係諗住遊完行就算？
一百萬，唔理。二百萬，換黎道歉。但訴求，有冇回應過。。。？
食左幾多催淚彈屋企冇人知，幾多日因為情緒病而訓唔著、係到喊，冇人知。每日好似政治上癮咁係咁loop依到，再轉睇其他social media,去即刻獲取資訊，每日如是。
依家既香港究竟點解會變到咁，每日落150個大陸人，捱貴樓，捱貴物價。
知道連登有好多巴絲好關心我，我好開心，身邊終於有一班人係支持我所做既野。但我真係好多野都自己收收埋埋，好多野怕。
點解有人仲未醒，點解有人仲願意去奶中國鞋底。
明明做左好多錯事，但一直都有人甘於去繼續捍衛依個所謂既大國。
我唔明白。
我係p牌，但我唔係五毛，我只不過係想同大家討論一下我自己依個月既感受。唔鍾意既，可以左上角走。
有緣再見

攰咪抖下再出發 有幾閒

加油
你唔係孤軍
呢個六月對一班真香港人黎講都好難捱
難捱 但唔可以放棄
一齊黎 一齊捱

唔好做傻事

停一停
抖一抖

抖完好繼續

俾自己一個喘息空間，再奮鬥

一齊鬥長命呀

我地好多人一齊行呢條路，攰就休息一陣，休息夠再一齊行

唔好dum低戰友呀！！！

吾好做傻事，我呢排都好灰，聽下歌發洩下，明天是新開始

抖抖啦唔好勉強自己呀
休息一陣係為左行更長嘅路
你唔孤單架，大家都一齊努力緊
如果放棄離場，就會輸架喇

真正為香港既俾人鬧
賣港既就成日想拎光環
最慘係俾班共狗將事實真相扭曲晒

攰就休息先，之後再一齊行

抖下啦 留得青山在啊

絲打唔好啊 一個不能少 我哋需要你嘅力量

攰就休息抽離一下先，千萬唔好做傻事

加油 仲有一大班兄弟姊妹同你一樣想法 做緊相同既野，
You’re not alone!!!

It takes time ! Never give up!

不要氣餒，我地係一家人！每個人都有唔同角色不同而合去達到最終目的。

you never walk alone!
有咩事就講出黎 呢到大把人耐心咁聽！
唔好諗埋一邊呀

加油絲打...多謝你一直以黎為香港既付出 場戰爭仲未完嫁 我地需要你一直企係我地身邊 好好地利用呢個時間休息一下 有咩事都可以同我地講

不要離棄手足

絲打
抗爭之路可暫緩
不可撤回
我地等你返你進行二讀

每一個人都是一個個體，同時每一個個體就形成了大家，

大家就是你中有我，我中有你，累了就抖一抖，鬆一鬆，

抖足精神先再起行，千萬不要做傻事，大家都一直係度，

同步同行。

你發夢出去咋？

累咪訓下囉
回下氣

希望你明白香港呢件事，唔係出嚟行幾次，或者佔領幾次，或者衝幾次就可以解決。有好多外力例如政府嘅態度，國際嘅關注，都有可能令件事更快或者更慢解決 。

爬山都會有人爬得快d，有人慢d啦。
辛苦的話就休息，休息係為咗走更加遠嘅路。去做你平時鍾意嘅嘢，行街睇戲或者去望海望一日咩都好，總之抽離一下。冇需要怪責自己。攰就抖吓囉，好正常。

保持你嘅信念，你嘅努力唔會白費。

攰唔好死頂 好好休息！
記住你唔係一個人
你仲有成個連登嘅巴絲撐你！

［入來］社運需要進步！我有以下建議...

多謝你分享你既夢境～

絲打 依排辛苦哂啦 但請記住休息是為了走更長遠既路 你抖一抖先 呢度仲有好多同路人撐住

戰友總在這

多謝妳為香港付出！
呢道大把人明你！
加油丫！ ！ ！

我都知你好辛苦，好攰，我地都好攰，如果攰咪抖下囉！
唔洗下下迫自己走到最前線既，前線仲有我地睇住，你咪係後排休息下囉。

當你覺得抖夠既，咪再出黎一齊奮鬥囉！抗爭路仲有好長，記住"休息是為了走更遠的路"

加油!你得既!

年青人，今次可能未必得，但睇到大家已經進步好多，已經開始識玩呢個遊戲，共賊亦都已經開始驚，我地唔可以放棄，只要休息一下，今次唔得，下次再試，畢竟對付共賊，係一個長期嘅戰鬥

你無錯！！！
唔好氣餒 我地要長期抗爭！

你不孤單。休息下。搵同路人傾。。。
#一個都不能少

你屋企人唔支持你 你朋友唔支持你
但在場既手足同200萬既香港人都會支持你
我地一個都不能少
香港人加油！

長命功夫長命做啊！一齊努力

辛苦你了，好好休息。

加油呀！大把人一齊陪你行

抖下再嚟過！唔好放棄自己！

遠離連登同social media 去休息下
等你休息好平伏番心情再歸隊

發夢要講清楚

休息下啦，有咩事要出聲，我地都好愛你

絲打妳辛苦了

71己過，妳可以放心休息下、放鬆下
而家交俾文宣同和理非接力啦

You are not alone!!! 大把戰友！

辛苦哂攰就休息下做下運動，我地一齊行落去

辛苦晒你啦，佢地唔明你，我地明☺️ 場仗有排打，我地一齊同上同落啦

手足
我哋會一直係到
你並不孤單
我哋一齊行落去

加油

支持住 我地會一齊行到終點！

抖下放鬆下先啦，香港多港豬都唔係今日既事，唔係一時三刻改變到，慢慢黎啦場仗有排打，有壓力既上黎大把巴絲陪你傾，加油

咪比自己咁大壓力

齊上齊落

從來發夢都係慢長的

我哋會陪住你 一齊撐到最後 鬥長命

傻妹 攰就抖下再嚟過
係手足幾時都撐你等你
加油 有我哋支持你

上來傾下計，你有好多戰友

咩有緣再見 係下次再見啊約定你啊

同路人，一起撐下去

絲打 你出過黎就知你從不孤單
有我地一大班人照住你

做我女朋友

你還有我們，一齊上，一齊抖

冇人敢話你錯

絲打 你係真正勇士 多謝你先
希望你可以好好休息 再重新出發 有咩打上嚟 我哋一齊諗辦法幫你解決

唔准走呀
要走都要等到班廢老藍屍死曬先准走

我都好累，但大事大非之前大家一齊撐住，
唔撐烈士既性命就浪費了

支持你！加油！

加油 攰就抖下 一齊堅持落去

今朝撐過你

今晚撐埋你

以後都撐你

勇武？
咪又係人一個，唔撚洗訓咩
休息下啦！

你無做錯呀！

唔好做傻事吖

攰就休息下
仗唔會一日就打完

無事架 辛苦你喇 交俾我地

喺金鐘 其實有好多香港市民支持緊妳地

如果真係攰既 我建議你放一放低先
去吃喝玩樂 差足電再番黎

生命寶貴

加油抖吓先啦絲打

We stand as one

喂我係絲
我都係行勇武個邊
我地做個朋友啦 好無!!!!!!
唔好扔低我呀!

呢個六月我都好唔開心，但抗爭唔係一朝一夕嘅，我哋大家一定要一齊走落去

抖下 再戰

絲打加油

抖下先
搵返份工 過下正常人生活
當你休息夠再加入我地

愛你
抖下啦唔好太大壓力
我地會頂上去

絲，唔好灰心
今個六月對大部份香港人都係好似一世紀咁長

所有香港人都陪住你

辛苦你啦絲打 好多謝你為香港既付出 攰就要抖下啦知唔知 我地一大班人都撐你架

條路係好漫長架，但你絕對唔係得你自己一個！
攰就抖，抖夠再行
你要記住身邊有好多人會係你唔掂既時候扶住你
你可唔可以留底陪我地一齊睇到曙光？
真係一個都不能再少了

一齊行下去 抖抖先 再努力

絲打加油！無人明你唔緊要 最重要既係你知道自己做緊咩
你做緊既野未必服到任何人 但最少仲有千千萬萬個連登仔支持你 同你同一陣線！有需要既tg我mmmmmmismde 記住 留一齊留走一齊走 u are not alone

傻豬黎既 雖然長期抗爭呢個字比班左膠玩殘左但只要我地堅持做終有一日會贏架。黎明前既黑暗係至撚黑暗，不過黎明即將到來。有需要搵我傾下啦

我地成班兄弟姊妹都係你身邊！

抖下啦 絲打 辛苦哂
謝謝你

吾你老母

辛苦你了 如果見到你一定會俾個擁抱
你唔係自己一個 呢度好多同伴
需要既 俾自己休息下
我地頂得住既 但都隨時歡迎你返黎
香港人 齊上齊落

我appreciatr 你嘅付出， 但你都要明白裝睡嘅人係叫唔醒， 一人不能改變全世界 ， 此處非天堂，但此處亦非地獄，盡咗力就可以

抖下

No rush my friend. Have a break and when you're ready then be back!

絲打辛苦你！！
不過記住 仲有好多人撐住你
你當返工輪更咁囉 而家係時候到你抖下！
休息夠再出發
大家都係向住同一個方向行
大把同路人
唔好諗歪一邊 我知你好憤怒又好無助
大家都係咁
好想將來真正美好嘅香港係有你份！！

U are not alone

唔係咁就放棄掛？

喊啦 喊完就唔可以唔開心啦 香港人唔好放棄自己要努力啊

休息下啦！一日仲生存，就有機會改變！

唔好唔記得手足仲係度陪你！
有200萬+3支持你！
人係需要休息的，請比自己休息下
訓飽食飽，我地一齊再出發！

放空自己休息下！

休息下
我地個個等你甩p

明白你真係好孤單，
承受咗好多。
辛苦啦！一個絲打做勇武唔容易！
每個人受到啟蒙既時間點都唔同，
如果朋友家人唔理解，
就慢慢講啦。
無得救既話就由佢地！
因為去到一個位，會有更多人醒！
我地只需要做自己覺得啱既事就得啦

攰就抖抖，你係香港人既驕傲黎，你無做錯到！

好好抖下喇 you are not alone

珍惜生命please 仲有好多事值得期待
玩埋落去先會睇到彩蛋

加油 我地勇武派兄弟一個都不能少

絲打我好多朋友都極支持勇武
無論上網無論現實
真係唔洗灰大把同路人

唔緊要，攰咪抖下，等我出黎接力咪得

我地係要同共產黨鬥長命呀
一個都嫌多！！！

你無做錯到

傻啦 你仲有我地支持你
好多謝你地肯企出嚟
我知道唔容易
因為唔係個個都夠膽咁做
好對唔住 我都想但係我真係唔敢
所以你地前面嘅有咩決定
我地一定會係後面支持你地
因為我地全部人都已經係朋友
即使大家做法唔同 但我地目標一致
但唯一想講嘅係 大家要注意安全
唔可以再失去任何一個朋友
攰就要抖下 加油
至於到依家都未醒嘅人 唔好再理啦
要醒 一早醒左啦
記住仲有好多人撐你就夠

我地一個都不能少

加油呀 休息下先
休息夠再同其他戰友再並肩作戰
好多人陪仲你架

傻豬
呢個世界係咁
有人總係自私
攰嘅就放低啲野一陣
無人會怪你
亦都無人有資格怪你

當你覺得攰覺得灰 無乜心機嘅時候
睇返呢個post
你就知道你一啲都唔寂寞

你走出嚟個刻 可能得你一個
走到出嚟 大家都陪住你

攰咪抖陣 抖完就繼續行
呢度所有人同你一齊行

攰就休息啦絲打 一直都好支持你地 多謝你地

絲打 加油
多謝你付出
我地一個都不能少
一齊行落去 齊上齊落！

香港人撐住！

唔好做傻事 條路仲有好長 你一定要同我地行落去

去玩下 出去行下 我地呢度有好多人陪你嫁

休息下先啦

回post嘅同時
見到大家啲回覆
都會覺得好warm

唔好死！致所有抗爭者，請轉換心態重新出發迎擊真正既敵人！

唔單止你攰
所有愛香港既人都好攰
但你絕對唔係孤身一人

死左未? 燒大公報比你

一個都不能少

Be water, 有漲有退，後浪接上

休息一下，政府無恥係全世界都知。休息夠了我們再一齊奮鬥!

係時候休息下 辛苦你啦絲打

攰咪抖下囉 漫漫長路等埋你一齊行
好多香港人同你一齊行 唔好驚冇人理解你

休息吓啦

呢度仲有好多人支持你 唔好諗埋一邊
政府就係咁狗 實係會用輿論屌話暴力
但咁唔代表行動升級係錯

喂，呢度大把同路人，真係頂唔緊就出去行下，做下自己中意做嘅嘢抖下氣，最緊要唔好畀自己冧呀妹

垃圾

你好叻女家啦 出左黎既人就係你既同行者 有咩事就搵大家一齊分擔

千祈唔好講對唔住 攰就休息下 冇事冇事

加油啊，多謝你嘅付出💪🏽💪🏽

加油 !!
我有勇氣去到最前 但我絕對支持！
邊個屌你地 我第一個屌鳩番佢！！！

你咁識諗已經好過好多"大人"，攰就休息一下啦
世界是你們的

抖下，唔好頂硬上
You are not alone

我地都好攰 但唔怕 大家互相扶持 互相安慰 攰 就出去睇場喜劇電影 好冇？

我同你一模一樣呀！
連p牌都係呀！
多謝你呀！
有緣再見！
見到一定要做fd呀！

訓醒食好西再訓陣，場仗有排打呀

休息是為了走更遠的路
妳仲有我地喺度，有咩想傾想講我地一定會聽！

辛苦曬，休息陣先再戰

呢度有成堆巴打絲打撐你
就算點難捱都好 我地齊上齊落
前線手足捱完椒 我地點都要救返你返黎 然後我地頂上
正如你一樣 攰就返黎抖抖 抖夠再上前線
加油 you are never alone

如果攰就休息一下 我地會陪你一齊行

手足，我都攰，我都休息緊
休息真係為左更遠既路

來吧，齊上齊落！

可以的話先脫離一下，日後歸隊 一齊作戰

我養你

攰咪訓

絲打 快啲應機呀！
你唔係孤單一個
有好多人撐你架

放低一陣 好好休息 仲有我地成班巴絲打撐住你！

多謝絲打 你好叻

抽離一下先,休息一下。睇下電影行下街

抖下先抗爭唔係一朝一夕 You are not alone

出唔出黎飲下野 講曬d唔開心既野出黎

世界上好多革命都用好長時間先成功，即使民主國家如德國，亦有不少人嚮往前東德生活，而家仲有人支持中國好出奇咩？難道你認為無任何一個人支持中國先覺得有希望？

講晒出嚟有無舒服啲呀？身邊嘅人唔明係好辛苦，但呢半個月出嚟有幾十萬人同你一齊！下次出嚟再搵我地傾！

連登咁多朋友都唔係朋友？

你不是獨行，有咩一齊面對

香港需要你
大家輪流做
攰就抖抖先
長命工夫長命做啊

我地都好攰 所以一齊抖一抖 然後再爭取 連登仔就係自己友 就係兄弟姐妹！

絲打
要明白對家一直諗住用拖嘅方法去做
同五年前冇咩分別

宜家要做嘅係
做好自己
要知道犬有輪更
我哋好難夾到輪更
只要諗唔好俾人輪姦就得

攰就抖一抖
養好精神 / 回一回氣就再嚟
要知道你有你做法
其他人有其他人做法

唔好迫得自己太緊
舉鐵太多唔休息好易傷㗎
一傷要好耐看先復元

同你一樣，但我有丁
本身sem break唸著搵工
跟著撞正69之類
夢遊遊行都有去
好想做勇武向前衝但係唔夠力
每次遊行翻屋企都比人小
每晚都好似要用曬自己精力先安樂咁一定要loop蓮登loop到訓
驚自己有咩miss
份人情緒化左好多
本身十幾年冇喊
到呢排日日喊
前排因為屋企人話警方打得好衝上去同佢打
但係又因為屋企人所以心軟，覺得自己無用
面對政府既謊言佢哋信到十足....
唉覺得好攰...有時好想學佢哋咁
直接跳一跳算數...

我都覺得好灰
但無辦法 我哋唔出嚟香港就無㗎啦
我哋好清楚自己做緊乜

最重要唔好傷害自己 留有用之軀
3位義士一直喺我哋身邊支持我哋 但佢哋唔希望有人再去搵佢哋啦

攰就唔好再look手機比自己冷靜休息下！

大家都一樣，永不孤單呀。

不戳灰 不分化 不割蓆 冇人明白唔緊要仲要連登巴絲撐你！
不撤不回啊唔好咁快放棄！

等你歸隊要知道我地都愛你
慢慢會有更多人認同勇武

我地唔需要任何時候都係堅強架！我地可以軟弱，可以頂唔順架！有邊個義士無痛哭過？但我地喊完休息完就要企翻起身，再努力過！

攰先休息一下，暫時離開，我地會等你回來

人各有志，做人做狗，自己決定。
不過依家好肯定你做咗一生當中最正確嘅選擇，加油！沒有人是孤島。

你啲朋友唔理解你，我地理解！唔開心嘅話搵我地傾計

暫停去接收反送中資訊一排先

抖下啦絲打 呢度大把手足支持你

我d fd都係 所以只有同事跟我一齊作戰 屋企更加唔洗講 攰係攰既 但係香港人仲有希望 唔好放棄 休息夠 我地呢班戰友仲係到

宜度大把人一齊發夢嫁。齊上齊落

個個心情都會有氣餒ge時候

做左好多野 班2個口都好似無乜理會

其他人意見 屬於其他人

自己過濾下就okay

想抖可以抖3幾日 唔洗灰心

攰就抖一抖 長期面對會疲勞 比自己離開資訊一陣 做下其他野 長期作戰 唔好收埋 揾fd 講 點都唔好自己讚牛角尖

有機會出去識幾個戰友，可以喺無活動既時間互相扶持下，同埋有時間放低政治既野，半個鐘都好上網睇一集卡通片比自己抖下

人已經唔係多，一個都不能少，有事一定要搵人傾訴

攰就休息，大把手足會幫手補位 但千祈咪離隊 有咩唔開心上嚟一定有支援㗎

同路人有好多個，所以一個都不能少！
唔洗收收埋埋，好多戰友一定會肯陪您齊上齊落！
攰就抖下，抖完一齊再戰鬥

呢幾日好好休息下回下氣啦
身會攰，心都會攰。我都有一段時間一諗起就想喊、一得閒就追post、一放假就出去行街街，但咁樣長久落去真係好辛苦又會磨滅自己意志。
去睇場戲又好，逼自己㩒入youtube又好，你需要一啲娛樂去令你暫時擺低呢啲事。
又或者去坐下船去離島hea下，去睇下日落又得
政治唔係全部，唔係無時無刻關注先係出盡力，唔好攬太多野上自己身。
記住啊，呢場係持久戰，要得閒休息下先有力行落去

抖吓啦絲打！
冇人會怪你
呢場係長久戰
要養精蓄銳！
加油！
香港需要你
有咩唔開心唔好收埋
上嚟我地傾啦

樓主好似消失左咁

以為自己夢遊開po
每日醒嘅時間都用嚟mon post，自己情緒都有問題搞到每晚都瞓唔好
琴晚發完夢都做定心理準備會比人割蓆，但原來真係比自以為嘅同路人指責嗰種感覺真係好難受
我地要一齊撐住呀，呢幾日抖下先，盡可能休息下

呢件野呢幾日野餐完好似唔係好對勁

有無勇武有同佢相認過？有無方法搵到佢？

勇武唔洗通知我地架，叫本人報平安啦

琴晚發完夢之後

有個係雨傘後對香港心灰意冷，唔想再發夢既巴打同我講

佢好似見番希望，黎緊打算重新加入發下夢

唔好放棄，我地做既每一樣野都可能感染緊唔同人

加油 我地都好攰 但一齊捱一齊頂

推到樓主浦頭

就算失望 不能絕望

知道前線好多絲打 想講你地好勇敢好犀利
大家有眼見 好佩服你地
你已經做得好好架啦 而家唞下冇人會怪你
共勉之 (抱)

首先唔好追post

繼續推, 要畀識佢既人搵佢

仲有好多人陪你行，抖一抖我地再行

真係好攰 唔係身累都心累
雖然你身邊未必個個都明你
但我地明你 我地都仍然好需要你
呢幾日就抖下 煲下劇做下運動同我地傾計都好
休息完再出黎！！
我地一個都不能少

我唔想以後見唔到佢

勇武絲打 = 前線靚女

你好叻
我都想順便多啲好似你咁樣嘅朋友

加油 休息夠先再繼續抗爭啦

我有個膊頭借出

U will never walk alone

攰個陣咪暫時唔好理呢件事先囉
你放低一陣無人會怪你
畢竟呢次係持久戰
去做下啲令自己開心嘅野
然後再跟返大隊
你已經做得好好

加油, 努力

辛苦曬你 攰就真係要休息下
有時迫得自己太緊 瘋狂追消息真係會嚴重影響精神狀態
出去咁多次 仲要做勇武 已經好叻嫁啦！
真係好多謝你嘅勇氣 你嘅付出
攰嘅話都需要適當嘅休息
唞完再一齊返嚟行落去

我都明白身邊冇人支持自己嘅感覺
但呢度有好多巴絲都同你一樣目標
可能你會覺得我地互不相識 而你喺現實圈子不被認同 你好辛苦 好難受
但你都唔好放棄 即使我地唔認識
但我地係真實嘅存在 會為每一個兄弟姊妹打氣 支持

You are not alone
一齊行 加油！

抖返十日八日 回下氣先囉
呢場係長期抗爭 唔係一chur到尾架
大家互相支持下 鼓勵下 咁先會成功

今次 我地永遠都唔係一個人

絲打有無男朋友

撐住呀

你仲有我哋

求求你唔好放棄我地，我地要一齊行落去

我地都無輸
未輸
NOT YET

樓主抖一抖 抖完我地一齊再努力

加油啊！！！

非常非常多謝你。休息一下，等你回歸！

攰就唞下啦姐妹！
仲有成班兄弟撐住你！
有需要pm

休息下，加油
你做咩我都會支持
你身邊冇朋友支持你 我可以同你做朋友
連登呢個大家庭 都會同你一齊撐住

加油 有好多香港人支持大家 一齊撐！

加油
記住就算未必認識，所有志同道合既人都喺你既戰友

You are not alone

政府根本唔在乎你條命，
但佢地好在乎有幾多人企出黎繼續抗爭！
所以唔好浪費左自己生命！
多一個你，我地就多一個人、多一個支持同能力！

絲打，休息係為左行更長既路，抖下先，再繼續努力，仲有好多同路人一齊奮鬥，你絕對唔係孤單

絲打努力
覺得啱就做
尋求無悔真生活 路漫長也靜候

抖下先啦

呢場係長久戰
我地需要你架！
有人批評，但支持既更多！少一個就差好遠，我地要並肩作戰，一個都不能少
妳暫停接收消息，比自己靜下先。休息完再歸位一齊迎接下一場抗爭，唔可以比正苦奸計得逞，好唔好？

推

絲打。。唔好扔底我地

喂你覺得呢條路上得你一個行咩
休息下先啦，有野想講大把樹隆可以搵喎

我地都明白你 抖完再一齊加油

一條橡筋長期拉緊會失去韌性，
適時放鬆先係長久計。
唞唞再歸隊啊

大把人會同你一齊行㗎
抖下再嚟過！
抗爭到底！

抖完再出過黎 呢度好多兄弟姊妹
加油加油

你已經做左好多野...
你呢幾段時間 所做既野對香港既貢獻已經比唔少癈中癈老多好多
可以放鬆下
希望到時大家可以為勝利而歡呼

多謝你嘅付出，攰就係時候要抖下啦，休息夠再來過。

抖下啦，身邊無朋友傾咪上連登，大把同路人

頂住

加油呀 You are not alone

加油呀 呢個係長期戰鬥 攰就休息下啦
但千萬唔好做傻事 你唔會只得一個人

去玩一日,上下電先啦

抖下再戰
而家既心情好多手足後佔中時期都試過
做既做過 下一步可以點呢
難免會覺得好累 好無助
抖下再戰啦 守護我城 齊上齊黎 一個都不能少

report 個tg 否則死人

唔洗扯到自己咁緊 問心 你已經做得好多 唔洗自責 相比好多政治中立撚黎講 你付出太多了 好好休息 一齊焦土都唔錯

撐住

樓主 應吓人啦

你已經比好多人做多好多野
唔應該怪自己
攰既就抖下啦 去下旅行都好
去旅行散心啦！ 去旅行啦！

唔好灰 試下用下面依招啦

要反屋企紅底要變得比佢地更紅

樓主，好多人都好關心你，你真係累嘅休息下喇!但請應一應機喇

絲打 你要知道係有好多人支持你 企係你果邊 會願意分擔你既感受 快d上水同我地傾下計啊

仲有好多人關心你
唔開心就去下旅行
返黎再一齊努力
少一個人就少一份力
犧牲生命係冇用架

加油！

加油唔好灰，你有我地，你唔係自己一個的，可以既好好瞓下覺，休息一下去走更長遠的路係必須的。

加油呀！從來抗爭都得來不易...唔會短期就有效果
攰就退一退抖一抖先！會有戰友頂住！差足電再並肩作戰

多謝你嘅付出，我地會一直支持你，唔會比你覺得孤單。如果想揾人傾計，可以揾我咖。休息絕對可以，但唔好放棄啊，我地大家要一齊見證香港重光嘅一日！

休息係為走更遠既路
你唔係得自己一個 加油

好多野默默改變緊
群眾都進化緊
所以休息一陣好了
抖夠我地再繼續

香港人要一齊加油呀

加油！

三毛請block

You are not alone 一齊打好呢場戰好無
做香港人係好攰架啦 身邊無人明嘅話搵啲野放鬆下自己啦 呢個六月咁漫長 比啲時間自己休息啦 你叻過好多人架啦 大家一齊捱埋去 下次見好無

好好休息

樓主訓醒覆一覆好喎 好撚擔心

休息吓再行
大家都會同你一齊撐！

一百個人有一百種諗法
總有啲人諗既野我地係會唔明
世界邊有咁易和平架
但呢到有班戰友呀
抖一抖 之後一齊繼續行啦

支持你 如果想搵人傾訴舒發情緒可以留tg 希望大家 無論勇武 和理非 都可以互相支持扶持 團結一致

小妹妹，你唔使理果班你口中奶共既人， 你永遠唔會講得服佢地，但請妳知道， 我都係一個大人， 我尋晚由你地沖入去果一刻真係呆鳩左， 我睇左好耐，到清完場係床到都諗左好耐， 究竟點解要衝？
諗唔到， 但係， 最後係一個偶然既機會下我聽到幾個少年既心聲， 終於明白你地既行動， 如果我後生廿年一定係你同伴， 唔好唔開心， 社會仲有好多我地呢啲70， 80後支持你， u never walk alone, 加油💪🏿💪🏿💪🏿

抖下, 仲有好多同路人

你仲有好多同路人，你唔孤獨

唔好灰心，你係出面咪見到一班認同你既人囉！

戰左咁多日, 攰係正常架, 好多有發夢既都好攰, 休息夠先再諗下一步
養好自己留一分力, 到有事先可以企出黎幫到手嘛

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

呢個都要幫手推同檢舉

絲打 加油 支持你

加油，若覺得太累請休息下做番一個女仔會做既事
好多謝你近一個月以黎既抗爭

發得耐夢就休息下 身邊既人面前避免講呢類話題，除非發現係同一類啦，否則就沉默或者講下笑下就算

持久夢人好易攰，不妨休息下儲心力

利申4年前同你狀況一樣

加油

請廣傳呢條片-反送中人士的心聲

我都係一個人 大家互撐好冇

加油 you are not alone

我地會一直陪住你

我已經放棄左同屋企溝通

建議大家適當休息同轉换一下位置
前線 勇武 文宣 鍵戰 混入藍絲導盲
每到不同位置 你可以更仔細睇清楚
每一個人 每一種諗法 每個人嘅顧慮 每一種觀點
依家呢場運動已演變成長期鬥爭
希望大家加油 保持健康身心

同路人就等於係屋企人 你仲有我地！

you are not alone

樓主成功引到成班真心膠
入文宣組好過啦

支持 係時候抖抖

大家都好攰, 而且呢場係長期戰, 所以休息一下並冇錯, 你付出過, 你應享嘅
但並唔係離開, 你離開, 我哋就永遠失去你嗰一分力量, 我哋真係好需要你

而家麻煩你去盡情休息先, 我哋幫你頂住, 你唞幾耐我哋就等你幾耐, 只要你唔輕言放棄, we are always here

[長文]眼淚的意義

唔緊要，有我哋！
大家同路人，係屋企人
攰就抖一抖，我哋撐住！
抖完繼續行！